聽日倫敦Trafalgar Square集會，會有大陸人黎反抗議

時間：1230
地點： Trafalgar Square
Stand with Hong Kong

但啱啱收到風有大陸人會嚟反抗議。

雖然佢地口講要理性，但澳洲咩事大家都記得！
加上早幾次倫敦反送中等等嘅集會都冇警察在場，聽日會唔會有真係唔知。
倫敦手足，小心為上！

P牌第一次開post不喜請插細力啲。
光復香港，時代革命

自己推10次！

1

2

屌佢地真係好撚煩

3

可唔可以要求警察睇住

4

我唔係搞手，但已經聯絡咗大會，但佢地冇覆...

5

6

7

8

9

10

想問有無tg group 可以join 完全唔知有集會嘅消息

或者facebook睇實 D4HK , stand with Hong Kong 兩個page

但tg group channel都有5毛入咗，個tg gp內容都比人cap上wechat 然後又話港獨

唔洗理佢地，反正做咩都俾人話港獨

聽日會出席嘅海外手足，大家小心！

其實佢地果種愛國本身就好唔理性

但佢地人多勢眾，係倫敦嘅巴絲就會明，呢到除左鬼佬，最多可能係中國人。

推到比倫敦手足知！

支那人又表演啦
留名睇支那人點侮辱英國

叫定傳媒嚟啦
之後就可以睇支那人打記者

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

上幾次集會好似都係得搞手拍下片，唔係太見到有記者，可能呢邊唔駛著反光衣都安全

淨係叫梗係冇新聞價值啦
如果有兩邊對壘就好睇㗎啦
你睇下琴日墨爾本互屌幾震撼

由佢地黎。係倫敦搞仲好。bno平權有子彈。

希望聽日有警察有記者

中共勢力已經滲透入幾乎每一間國外名牌大學，通常以「xx大學中國留學生聯誼會/ 學會」應運而生 不斷對留學支那生洗腦，以社交圈子嘅要脅困住佢地嘅思維，唔太去主動接觸國外媒體，偶然接觸到亦會覺得佢地有對中國有偏見（長年洗腦嘅影響），當中共有需要用佢地嘅時候呢啲聯誼會就會動員參加「愛國運動」，可以係集會遊行，可以係滋擾其他對中共不利嘅集會遊行

各位，我製作咗一款海報專門用來反制啲大陸學生！！

希望各位可以打印出嚟，派畀外國人畀佢哋知道大陸學生嘅真實思維！！

當住啲大陸學生面派實激到佢哋紮紮跳㗎

我自己喺大學識到啲好正常嘅中國學生架，真係唔係個個係咁

咁好機會!人多仲好!放播映會教育佢地!

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

香港瞓唔著幫推
倫敦巴絲小心 記得搵記者呀

有少少保留，可能真係唔係個個係咁。但我估我識個d 10個得一個溝通到...

幫推，有冇巴絲幫手印

聽朝印啲貼落屋企附近連儂牆度仲要印多幾份A4 size 嘅818 宣傳單張貼落去

仲係好精神繼續推
倫敦巴絲小心 記得搵記者

多謝！！
要畀啲外國人知道佢哋嘅真面目

真面目就係連我地做緊咩都唔知就話我地港獨，佢地愛國，之後講粗口，成班自己打飛機
佢地會質疑自己d奶奶有毒，但唔會質疑網上嘅新聞係fake

奶粉

仲有彩色版！！！

see u tmr！

啱啱整埋彩色版

Push

班支那人好似想聽日搞和理非，聽日會係場pr戰，大家克制啲

總之貼爆佢老母

真